有冇絲打個男朋友係細過自己？

細幾多？平時點過？會唔會介意人點睇？
利申：a0鍾意姐姐

留名
利申a0鐘意姐姐

細我半年，但佢諗野好成熟，而且我個樣童顏，所以無介意過。

我諗只要個男仔係成熟有擔當，個女仔唔會介意年齡，畢竟大過個女仔但幼稚過個女仔嘅男仔都好多......

半年唔算啦

得個半年

留名
A0 姊控

細我兩年..不過佢個樣望起來幾成熟似大個我..所以都Okay..

推到多啲姐姐過黎
巴打都可以講下點追大過自己既姐姐

女朋友大我2年

一個人去旅行識
利申：o5，4次姐姐

可唔可以講多啲？開初會唔會唔慣？有冇咩困難？

點溝

有冇telegram
Pm me

細一年
又愛又恨
佢唔成熟 正正因為唔成熟 錫我錫到拋開理智
願意為我付出一切 同時又肯計劃將來

討厭既係好易嬲 怕我會走 易呷醋

以前打死都唔揀同年以下既對象
由於前度係大過我 成熟 好理智
分左手發覺 識諗既人=好識為自己諗
佢可以好愛你 但絕對唔會犧牲自己

兒家明白點解人地揀一個愛你 多過你愛佢既人
比人無時無刻錫到燶既感覺真好

btw, bb i love u

毒撚冇呢啲咁先進既app
分享下有咩壓力
有冇試過自己年紀係細過埋佢啲細佬妹

想追姐姐

細我兩年
但佢個樣比人話似3x

x2

連j都細過我

好波
其他人唔好剩係講大幾年，分享多啲野唔好吊癮得唔得

我二十一歲 可以邊到識到姐姐

我細過女朋友15日

有冇絲打既男朋友係細過自己細佬妹或者同細佬妹同年？

我年頭 佢年尾 所以接近兩年
無乜野 覺得佢某啲時間幾成熟 對我幾好

上面有講到自己男朋友細過自己兩年..
曾經都同依位絲打一樣..講過唔會選擇細過自己既人一齊
因為覺得對方唔夠成熟..好小朋友.所以之前啲男朋友都大過自己起碼五六年以上..
但後來發覺原來年齡同一個人諗嘢成熟係唔成正比.
大過自己七八年既都可以好天真幼稚..甚至好多人情世故可能都唔識..
反而依家身邊既佢..雖然細過自己..有時候都好似一個小朋友..但係面對事情上面佢諗嘢法同做法都會考慮到幾全面..佢唔會話有咩我幫你解決..但會嘗試分析等我自己清楚應該點樣去做..我覺得兩個人一齊係需要有進步..而唔係學識依賴對方叫對方幫自己去解決曬一切..咁樣反而唔係一件好事..雖然一開始覺得自己好似湊小朋友咁..但係後來慢慢發覺原來佢對自己既好唔係用把口講出來..而係從生活既小事去令自己發現..如果話有啲人表達愛既方法係會經常話我愛你..或者成日放閃等其他人去羨慕..相反我男朋友係唔會講..但好似滴水穿石咁慢慢等自己去發現..
最後都想講..雖然旁人包括我身邊朋友成日問我點解會選擇同你一齊..因為你細過我..矮過我..但係我覺得兩個人一齊唔係齋睇外表有幾襯..更重要係兩個人一齊時候既感覺..係唔係真係會有諗過兩個人既將來..(我知道佢都有上LIHKG..但會唔會睇依個Post就唔知道啦 )

佢就黎畢業
幾擔心第日佢返工識到其他人，不過我入到大學佢應該仲擔心過我
擔心第時大學畢業出黎養唔到佢。
已自爆年齡

Ex大我三年 不過思想仲細路過我

覺得大過自己嘅女仔好吸引

男朋友細我一年有多 但佢個樣大過我
佢遲過我大學畢業 不過佢諗野好成熟 好有plan
所以完全唔擔心 longd都堅持同佢一齊

我
細2年

驚唔驚比人話老牛吃嫩草
除左要成熟之外，仲有咩條件先可以食姐姐

男朋友細我一年
初初一齊時有班朋友（知佢細過我）成日話佢弟弟 又話一睇說知佢細過我 仲會喺我地既合照留弟弟兩個字
但同番我另一個圈子既人講 佢地話我唔講都唔知
其實年齡真係唔係問題呢

姉御真係好正

好鍾意細過自己嘅男仔，最好係有少少毒，但性格成熟，怕醜仔⋯⋯

可惜唔會鍾意我呢個姐姐

男友細我年幾
當初佢追我 有猶豫過一唔一齊
不過佢一直俾好多肯定我
加上佢思想都成熟
所以依家都迎接第四個年頭啦

細我一年半
思想成熟到好似中年男人

女朋友大我三年
不過一齊好開心

邊方面細過自己?
條撚

男朋友細自己兩年，同我細佬一樣年紀
總會有覺得對方唔夠成熟既時候
但一齊咁耐feel到佢好有心同我一齊
愈黎愈覺得佢靠得住

你細佬知唔知？知既話佢又點睇

我同細佬本身關係一般
所以連帶男朋友同細佬關係都一般
見細佬都冇乜點，都係招呼照打

唔知點解只係鐘意大過自己嘅女仔
係姐控到一個極點
就算一個女仔幾靚 細過我就即係冇feel
算唔算有問題
利申:只同過大過自己嘅女仔一齊過

食姐姐一去冇回頭

利申：借人ac

本身有幾個人追緊我
其中有個細我幾年，因為佢天真同直率既舉動其實都有心動
但係我好易控制到佢想法同行為，令我有點覺得唔道德，好似因爲年齡差我拎左著數（絕對唔係物質上，係感覺上），呢個係最大分別既感覺，對其他追求者唔會有呢種想法

至於未來都會好不安，第時小朋友大把世界，我呢個姐姐係咪唔好阻人比較好...如果佢搵差不多年紀條路會唔會易行d...自自然然有想佢好的感覺

EX大我4年 個妹大我2年

利申巴打

細過嘅話好多都好有湊仔feel

前男朋友細我3年 拍過呢次都唔會再同細過自己既男仔一齊

仲以為條撚細

幫人決定做乜姐你
佢追得你就諗過架啦
不過如果佢唔係認真既話
過幾年你就麻煩d囉

鐘意咪應承 有冇諗過佢容易比你控制係因為佢鐘意你 想尊重你先接受你改變 唔好成日用'阻住人地'而放棄
有冇諗過人地追你之前用幾大勇氣

拍過3次 兩個都係姐姐 一個大年半 一個大5個月 另一個細我三日
總結兩個姐姐嘅感受 主要係覺得我細心 幽默 俾到安全感 但都係話我有時玩就好低能
兩次都冇表白 好自然就一齊
不嬲有姐控 有時鐘意俾人照顧下 細我3日原本諗住冇乜所謂 點知可能係佢比較難頂或者佢唔太識take care我 之後拿拿林揾翻個姐姐
利申 :大我5個月嗰個仲一齊緊

追姐姐要花好多精力

而且好多都會先擔心代溝問題,試過同個大自己十年嘅姐姐一齊。要用多好多精神同耐性去證明自己。
不過,同姐姐一齊係舒服嘅,至少想靜下或者係撒嬌果陣,佢地係會體諒。
男人都會有軟弱嘅時候,好多後生女唔明呢樣野。

細半年多啲 因為男朋友睇落唔似弟弟所以無乜問題 利申 男朋友有183

年半都勉強可以叫姐姐,五個月果個就唔好玩啦巴打 。

我老婆大我13年 唔覺有咩問題

當初你屋企人有冇覺得奇怪或者反對？

detail

我女朋友大我3年半
做左幾年朋友唔知幾時提升左做男女朋友關係

童顏巴打是咪呢世都無機會識到姐姐
雖然我已經28但仲係好鐘意姐姐類型既女仔

我21歲 細我二年左右 大家一樣都係讀sports 所以識左
我覺得我男朋友好正 要白痴時候要白痴
要成熟要成熟
呢幾個屋企發生左啲事 佢都不離不棄陪住我
成日都幫我分擔煩惱 唔會令我自己一個人去食哂所有煩惱
我愛你啊聰聰

我大我男朋友兩寸

女朋友大我17年 準備迎接第2個月
利申22 o1

男朋友細我一年 高我少少
但因為有參與政治果啲
好多野都成熟過我
會變左我成日嗲佢

但有時佢又會嗲下我咁
我係屋企又係家姐黎
又會好似氹呀妹咁對佢

點樣先比到條女有成熟既感覺

收皮啦 你呢d咪最多同一個generation, 有撚分別咩, 大5個拎出黎講

想識個28歲嘅女人

反而想知點解會中意姐姐？

有征服感、會照顧我、諗野成熟....

屋企人都幾反對 但wfc
而家我娶老婆又唔係佢地娶 點到佢地反對?

點識？點追？你老婆家人又點？你老婆有冇掙扎過？